我的野蠻同學

有無巴絲睇過 雖然好mk但細個睇真係覺得好型好熱血

簡體字得黎又口語